---
title: "Zlibrary 安卓 APP"
description: "Zlibrary 安卓 APP"
slug: Zlibapp
date: 2022-07-04T18:06:31+08:00
draft: false
tags: ['']
categories: ['']
---

## 简介

Zlibrary 官方 APP，关于 Zlibrary 的更多介绍可以参考 [Z-Library：全球最大的数字图书馆/含打不开的解决方案/镜像](https://www.1kbtool.com/web/docs/resource/ebook/zlib/)

## 相关链接

可以直接在 Zlib 官网右下角（滑到最后）点击图标下载

![](2022-07-04-18-15-35.png)

也可以转到[本站分享网盘下载](https://list.1kbtool.com/)

## 使用教程

需要先注册账号，收一个邮箱验证码，就可以愉快地下书了。

另外，本 APP 有时候会抽风，**所以打不开正常**，用网页版吧。。。可以点击链接加入群聊讨论：https://jq.qq.com/?_wv=1027&k=mLfEZMwh。



![](2022-07-04-18-16-39.png)

![](2022-07-04-18-17-43.png)

## 小编吐槽

@royse

不知道为啥我这边有点打不开。

## 附录

### Reference

参考的文章 1

### 反馈

如果您有好的工具软件/网站可以推荐或是有需要解决的小问题，可以[联系我们](help@1kbtool.com)。

### 版权声明

本网站所收集的所有资源均来自互联网。如有侵权，请发邮件至 support@1kbtool.com。

原载于 [1kbTool](https://1kbtool.com/) 转载请联系[作者](support@1kbtool.com)获得授权。

